一個人流亡都可以盡興 歐旅行卻毋庸多打拼

一個人流亡都可以盡興 歐旅行卻毋庸多打拼
凝望帳單 攬炒巴不高興
隊團餘剩課金你一人申請

原來你很高興 隔mon俯瞰我家香港之冥
多得你的攬炒 香江變色 已沒法事成 no~~~
你歐洲裡盡興

child 登裏凝望 友伴手joke千個萬個

幾分?

過到伯明翰 買到單位八個十個
吃喝裡迴盪 午後英超直落
散去了回望 咬著英式烤雞 伴豉油

開工一push

尔哥

咁多首依首最高汁

係佢ig留左攬鈔巴三隻字就俾佢block左
同共產黨有咩分別

心虛係咁

佢勁嬲人串佢鑬鈔鈀

心虛正常